★根本大部份企業收場都係執笠，所以drop to $0是必然的

agree

真

睇80年代重播電視劇，最後 鳴謝果堆公司

大部已執就知

反正死果陣都帶唔到D錢落去
所以我為左唔想大家蝕錢
不嬲建議大家唔好買任何野
我知忠言逆耳, 唔好話我社工

咁你仲唔 all in 落 pb <1 個D公司

Agger
但最慘係你死先，佢都未執

no

8、90年代 堆公司執曬，me still here

ok u win!

可口可樂呢

所有人最後都係死

老貓警世post

lm

老貓壽命drop to 0

根本大部份國家收場都係滅國，所以drop to zero係必然
建議大家將啲法定貨幣過比我保管，換取我既友情點數

會話價值股唔計

啱 1000年前開啲公司已經全部執柒晒

- 俾幾千蚊就可以開一間企業，所以企業嘅供應係無限嘅
- 企業唔可以用嚟食雲吞麵
- 企業嘅價值可以好波動，例如Tesla一晚可以升20%

被人收購呢

咁無人叫你hold 匯豐咁hold

銀行呢